想問下波台多唔多ching有SP牙🤤

好想要返個

利申：me 70kg 160高 大隻

160高 不了

160高幾時死

利申161

屌你老母

Yes

Sp 大大隻好似沾士

小妹男友好幼
想出車九😯

唔高唔緊要
夠大隻就得
樓主tg係?

你菊花咁細 幼咪岩囉

你老母系我sp

你咪小妹sp

n賓=sp集團
牙蓋=賓館王